[討論] ‘屎’攻嘅好處

P牌仔第一次出post 請見諒
想讚下今日 ‘屎’攻嘅朋友

因為‘屎’攻好多好處

1. 輿論
扔屎好難定性攻擊性武器，政府都唔敢講自己比人扔。
就算敢講，都比人笑撚死。譴責我地扔屎？？？？

2.方便，成本低
屎到處都有，又無成本，人人都可以成為法師。
附近街坊參戰又可以容易進行補給。

3.戰略作用
當popo起左個popo line，我地就係佢地前面整個poopoo line。
屎可以令路面變得滑(爛屎更佳)，可以減慢popo進攻的時間。

4.心理壓力
你老母平時比人我地屌已經好容易嬲，如果中埋屎，我睇班popo仲唔立即崩潰。
平時我地扔雞蛋，就算黐住係個盾到都無咩野。
如果係屎，會不停散發濃烈的氣味(爛屎更佳)。
我唔信佢地會聞唔到，就算真係聞唔到。
都可以令佢地覺得自己「身有屎」

唯一我地要克服屎味先！

目標：令佢地心理唔平衡
建議：先完成poopoo line 再扔屎去popo到

歡迎各位討論！

光復香港，時代革命！

推

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

輿論先屌得你甘
大眾: 好玩唔玩玩屎
民意係好重要咖

好奇一問 你諗住次次出發都帶盒屎係身定現場即刻痾?

推一下咁大把啦

但
如果係即場供給或者有難度，
如果事先準備又自己先而心理壓力

如果你話你樓下有班狗半夜吠好煩，就咁痾完掉落街又唔同講法

點帶出嚟？

求史偉莎借一架吸屎車